干地指導球員性生活時間不要持續太長，最好女上男下

國際米蘭主教練干地又出奇語，他指導球員，在賽季期間，性生活的時間不要持續太長，而且最好採用女上男下的體位。

在接受法國《隊報》採訪時，干地道出了自己的理念，他認為，作為職業足球人，一切都是為了獲勝，任何犧牲都是必要的。「競爭在我看來就是戰鬥，是你死我活的事情。」

干地說，「我專注於這樣的理念，到最後只可能有一個人還站著（其他都倒下了），我會盡一切全力讓我的球隊成為那一個。」

無微不至的干地

接下來，干地談到了為了達成勝利目標，在各方面都需要注意，甚至給出了在床上的具體指導：「在賽季過程中，性生活的時間不能持續太久，要盡可能的少用力，最好是讓伴侶在你的上面。」

看起來，干地為了獲勝，實在是操碎了心，只是不知道他這樣的「無微不至」，是否會讓球員們感到反感

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，星期日7am 見)

坐嘅姿勢唔好咪仲危險

男上男下

on 9咁不如唔好練波，出入搵人用輪椅推，乜都唔好用力

干提條毒撚連女都無，教人扑野？

屌你老母

真心定假膠

最好雞姦